不如搞個傳統習俗街坊互助會

每逢佳節就出黎聚一聚

得閒一齊燒下街衣
黎緊中秋就賞下月照下d星係邊
記得唔好帶啲好嘈好閃既燈籠出黎
嘈住黃大仙啲就唔好啦

傳統習俗唔係都要比人驅散下話
預祝大家中秋節快樂
(聽講老人家仲有拜月既傳統，擺下月餅，生果，蠟蠋咁)

push

建議請請個矛山師父 係黃大仙宿舍開壇作法啦

帶埋d叮叮 喳喳 同dee打

推